像我一個流落偏僻的宇宙只應該獨唱

當初你天地，早已有別人打理

Ok

共對一個月半彎 總算沒有分離...